今晚曹星如打世界冠軍，支唔支持

曹星如（Rex）今晚（9日）將迎來業餘生涯最重要一仗，他將於東京奧運拳擊亞洲及大洋洲區資格賽8強，與應屆世界業餘拳擊錦標賽冠軍、烏茲別克的米薩夏利諾夫（Mirazizbek Mirzakhalilov）（33-12-0, 3KOs）上演大戰。倘若Rex成功再闖一關，即穩奪東京奧運資格。

支持REX

一條心 撐Mirazizbek！

沙包拳王再出江湖

香港真係多得你啲負面撚唔少 不過你鐘意啦 反正厘係屋企你最威

Link? Thanks

奧運有app

幾點打

今晚幾點?

邊個反=藍絲五毛分化狗

睇佢比人打真係好開心

其實曹星如要打贏邊個，連登仔先服

The Rock

藍絲

咁曹星期打贏過邊個令人服既對手？

習近平

埼玉

打低黑警

依條垃圾根本無必要討論

河野

河野果場咪搞到俾人叫沙包拳王

佢經理人唔好係咁消費佢果陣個排位第一黎打飛機接JOB邊有咁多人反感
當時有資格又唔挑戰金腰帶
又好多人以為第一就真係世界第一而唔知仲有個拳王唔計入排名係度射一地都係搞到覺得煩

我都好欣賞佢超哂齡仲咁努力打拳
但同時都接受唔到咁樣宣傳法

REX

仲未開始嫁

打𡃁仔時，都話生涯最重要一仗

做pr 幾$ 一個post？